{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112676384/suncheon-terracan-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603212&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316233699&selectedRatePlan=385639775&expediaPropertyId=65989887&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 테라칸"
    },
    "text": "順天テラカン (순천 테라칸)\n順天を訪問する際、順天テラカンで宿泊するとWiFiおよびセルフ駐車を無料で利用できます。 このような特典を備えた順天テラカンは宿泊のための優れた選択です。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天テラカンで利用できる特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiおよびセルフ駐車を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "順天テラカンには35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、詳細な制限事項については宿泊施設に直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "はい、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、順天テラカン内の駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "順天テラカンでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 443
    }
}